大學danso

Halo,我係今年fm, 想問下入danso好唔好, 同你地對danso有咩睇法，thanks a lot

醉翁之意不在酒

雞

邊間u？
btw覺得下年先join好似好啲 今年join應該無咩嘢玩

自己想咪入 無咩所謂既

Zoom Dance 勁舞團

我當年就冇興趣啦
見人見智啦

入得danso都係雞仲要係又肥又醜又濃妝個隻

full of sluts
u lum u la

BU and聽講有爛嘅命運

BU and聽講有爛grade嘅命運

好睇你係巴定絲

識得proud of my school未

BUDA爛grade同chur係基本野嚟

BU danso都唔錯呀
中意跳舞咪join囉
唔洗理班乜都話雞嘅連登仔
不過danso chur就基本
所以睇你到時平唔平衡到啦
真係平衡唔到咪quit囉
反正學生價出去studio上堂都抵玩

諗住下年join city danso